老蘭漏夜痴磚

禁售埋玻璃樽飲品，順便禁煙唔比帶火機做少一樣你班狗等係街尾比人請飲酒啦